屌媽星，上唔到facebook，證明美國佬信唔過

都係用我國wechat好

屌，又用得返

好彩轉左微博

車仔好波

翻牆可以用到

d鬼佬野真係信唔過

乜撚野叫屌媽星

香港郵政是最好的

咩Facebook,we7不了

微博完全無事

六日子用wechatplay出糧的？

豬sir食咩晚餐

豬扒米線